# Hello world !

Ce dêpot regroupe les exercices de TP réalisé dans le cadre de mon DUT Réseaux & Télécoms.

PS: Dans le cadre du TP les conventions d'écriture (nom de variable, nom de fonction...) ont été imposés.